老土金曲分享台 ^_^

哇又真係幾鬼 r&r 喎

鄭君綿 - 煲三六

阿叔好鍾意聽呢條友

喂薑兄又一個po

單春

等咗好耐

陳百強 - 等

黃霑 - 東海海鮮酒家廣告歌

羅文 - 家變

鄭少秋 - 讓我帶回家

美空ひばり - 人生一路

計唔計